唔知點接受男朋友

同男朋友分手一個月後佢無啦啦搵返我，我其實都仲對佢有小小感覺嘅，但復合返先發現原來佢之前同我分手唔夠一個星期就同左第二個一齊，仲上埋牀，佢地兩個星期後散左。 之後我男朋友發現自己原來仲係好愛我就搵返我一齊。

我知道左之後真係好嬲，但我知佢唔算係岀軌，個段期間真係分手，但我接受唔到佢散左一個星期已經同第二個女仔一齊，一方面又話忘記唔到我，佢話因爲個時佢都唔開心，所以同第二個一齊想快啲忘記我，只係自己忘記唔到又想同返我一齊。
我有問佢，如果佢同女仔係夾嘅會唔會繼續一齊而唔會搵返我，佢話有可能，但佢都估唔到自己最後都係想返黎我身邊。
佢依個究竟係咩諗法

你只係雞

好馬不吃回頭草
唔好俾人玩啦

當你免費雞屌住先 搵到下個再飛你

因咩事分手？

係呀，所有女人都係雞，伯母都係雞

分手啦 你如果自己本身好鍾意佢就話o者
而家咁點可以接受到
根本貪方便

個條友波台狗黎 咪理波台班on9仔

佢個排壓力好大，我又屋企有事，兩個成日嘈所以分手

散左一個星期已經同到第二個女仔一齊
對你都無哂feel啦

搵到第二個岩既又飛你 算吧啦

樓主不是雞 (慘過雞

下次想同第二條女扑又要分手
扑完再復合

劇情咁似 原諒他77次

至少雞都有錢收

臭閪

正解

樓主如果佢同個條女唔散既話你佢估會唔會搵返你？

有機會 (中途援助性用品

叫佢叫多d雞咪可以快d放低你囉

一定好靚仔啦
分左手就即刻有拖拍